點解有人會屌港鐵不合作運動

阻到人咁有咩係唔阻人

明明今日嗌番工果班係假膠
真心問有邊個人鐘意番工

奴性咁撚重咪影張相比老闆證明自己垃圾 上唔到車咪保得住勤工囉
再唔係咪搭巴士囉

不過奴隸邊度識諗野嫁~

我公司d老野，年青人做咩都錯架

香港人係咁，最緊要唔好阻人搵食
不過依個運動意義不大係真

其實諗多啲方法屌高層好過啦

派傳單 貼下野 話比人知你做緊乜

你地拎住五大訴大就大晒呀？
612啲人係自願罷工
你地係迫人罷工呀
根本個性質唔同
今日搞完又點？
個結果咪有幾個手足俾人捉走囉
最後得到乜野？

有D港豬中立，乜都唔理，但你阻到佢，佢會變淺藍，明嗎?

一句ban埋去! “屌！地鐵未試過壞車咩”

同我老豆一樣
佢今日搭的士屌咗兩句示威者 阻人搭地鐵
點知的士司機屌番轉頭，話佢係共產黨
番到屋企仲話要告司機大佬濫收車資
好撚幼稚

我公司班仆街話咁博命衝立會實收左錢，吊邊q個有咁多錢找數呀？

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

因為前幾次都係比人鬧 可以講係失敗
上幾次奶野 聽日又奶多一次???

收錢哩個PT都真係幾戇鳩
証據又無 懶係看破一切咁

下下都吊我地，個香港你地冇份嘅？咁鐘意唔返大陸？

屌
我成日問佢咁鐘意大陸做咩唔上去共享大灣區榮耀
佢答我 香港咪係中國領土一部分要走都係你哋走

個個星期都有遊行又唔阻到人咩？

好想返工嘅咪早啲返 / 唔好搭地鐵囉

最後我想講一句：你唔搵政治，政治都會搵你！唔好諗住做港豬可以獨善其身！

我有friend屋企人咁講左，佢就離開左屋企。 唔明佢地諗咩，為左場交，輸左個仔，值咩？

光復行動阻唔到人？

handsome